如果拍拖打算去到結婚 你會選擇姐姐定妹妹？

姐姐 ：有見識 較成熟理智 識得體諒別人
唔會小事化大 願意理性溝通
唔會完全依靠另一半既心態

妹妹 ： 天真可愛 單純善良
中意比人lead住 享受被照顧
對世事認識唔深 希望可依靠另一半

各位 如果真係去到埋單果刻 你會希望你另一半係成熟理智定係天真可愛？

屌你老味有女都偷笑，唔係呀婆都照殺啦，仲簡

從來只同姐姐拍拖 唔洗諗咁多

以為講緊葉劉同林鄭

揀你老母就有 你老幾呀揀

哈哈
師兄好幽默
唔駛驚～
一定會有女仔識欣賞你
加油～

好難揀

有姐姐諗法既妹妹

Jerjer

邊個大波揀邊個

啲人話降底要求就有機會
我冇要求都冇機會

冇哥哥同細佬揀？

鮑姐

正皮比有圖

頂 我而家睇返先見到係支那01既圖 sorry

姐姐唔一定係較成熟理智

利申 人板

Gay

試過連續成功cool煲10次既男人，你問我答

樓主假兩難，點揀得落